全世界維園花市集合

Push

集會被腰斬，

去旺角人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

push

集合

中環金鐘一帶多狗，唔好對峙，轉場去再集過

維園應該唔敢TG
D 花死左 佢地好大獲

Gogogo

BLACKBOC再黎係中環一帶死硬，人一少就截硬你

去維園行下花市LAW橫掂D花農話冇人
不過齋睇就OK

cwb 銅鑼灣廣場一期、sogo出口封左 維園出口正常

都係架，中環多人放tg 無問題，都係人姐
花死左，商家向政府施壓，大獲好多，政府驚商家佬，唔驚市民

唔好留係港島啦落現場睇下就知，成個港島已經準備好晒大圍捕，係都去第到行街啦

推

打溜左 係mtr口封

剛收工經過ifc
好正常
好多人行緊街

唔比和你宵咪一齊和你宵

好似幾好

行花市

集會被腰斬，

去旺角人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

Real?

？